---
Title: Dag 29 - Iteratie 3
Date: 2017-10-24
---

Vandaag heb ik weer een vrije dag en deze heb ik dus ingepland met het schrijven van starrts, dit omdat we vrijdag de deadline hebben voor het leerdossier. STRESS! Daarnaast heb ik nog een enquête gemaakt voor de expo waar de leraren, bezoekers, leraren enz nog ongevraagd feedback konden geven op de game. 